入到去，最好變番和平mode

大部分香港人盲目推崇和平
係對任何形式,程度嘅暴力都係好難接受,好反感
繼續“搞事”都只係會比政府同警方再加tvb 加勁多傳媒抹黑，民意風向變，失民心，都係輸

破局係要有泛民出黎講到嘢，講完係有意思，兼係前線都認同嘅嘢
泛民嚟講，首選鄺神，近日盡得人心，至少示威者一定唔會排斥佢
如果唔想搵政黨，格離其他post 都有提到，識玩緊係而家和平咁搞個記招，重申訴求，而唔係齋嗌

anyway 只是小小建議，絕對支持前線判斷同決定

太遲，連Mon唔關事都打爛埋

睇黎都唔洗考慮和唔和平了。

警方已經係電視講明會短時間清場，🏃‍♂️🏃‍♀️啦!

希望萬事安全

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

和平mode都好重罪架，閃啦！🙇‍♂️

破局：即開記招。